Ze vertelden me dat ze een enorm gevoel bij het Blankyres'; en gisteravond, bij de Fletchers', er was zulk een menigte rond haar dat je kon niet bij haar kan zijn.
En heb je de 'maatschappij Chatter' vanmorgen?"
Trafford zei dat hij nooit de krant lezen.
"Ah!
Niet veel in uw lijn!
Nou, er is bijna een pagina over haar.
Het geeft een volledig overzicht van hoe ze was gevonden in Australië en een uitputtende beschrijving van haar jurk.
Ze zeggen dat ze twee waard miljoenen, en dat ze één van de meest charmante meisjes die ooit naar Londen kwamen.
Zij zullen de rage dit seizoen op mijn woorden.
Klopt het dat ze haar h's en anderszins moorden de Queen's English?"
"Dat klopt niet," zei Trafford, nogal donkerder, en boos met zichzelf voor boos.
"Nee?
Maar dat is niet belangrijk.
Ik veronderstel dat zij goed over de munt?"
"I don't know; ik geloof dus!"
zei Trafford.
"Ik weet niets van Miss Chetwynde; en ik heb met haar voor een paar minuten.
Ik heb niet gevraagd of zij bezat twee miljoenen."
De jonge kerel keek hem met een kleine verrassing; Trafford was meestal niet snel kwaad en prikkelbaar.
"All right, old chap; niet alles betekenen offensief; wist niet dat ze was een vriend van u."
